[m記]點睇kit-Kat 綠茶麥旋風？

尋日岩岩食完，仲插住支kit-kat朱古力，幾好食
各位巴絲點睇？

甜到痴媽根

完全冇綠茶味

Kit-Kat朱古力正囉唔該

食完 今日燒到39.2度

乜巴打身子咁虛呀？🤔